港版國安法通過

好撚嘢
source :啱啱睇now直播

中共帶頭攬炒成功